#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-02-03 05:23\n"
"PO-Revision-Date: 2018-06-22 05:58+0000\n"
"Last-Translator: Jin <yin66236@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Translators: Jin Yin; mk124; ChineseGTA Li; hcyxsq; LilDollaTechZone; ccw\n"
"X-Generator: Pootle 2.5.0-rc1\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1529647120.0\n"

#. GET_XPVISTA_PLEASE
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:183
msgid ""
"The version of MTA:SA you've downloaded does not support Windows XP or "
"Vista.  Please download an alternative version from www.mtasa.com."
msgstr "您下载的MTA:SA并不支持 Windows XP or Vista. 请在www.mtasa.com下载相应版本."

#. GET_MASTER_PLEASE
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:184
msgid ""
"The version of MTA:SA is designed for old versions of Windows.  Please "
"download the newest version from www.mtasa.com."
msgstr "您下载的MTA:SA的版本是针对老系统专用的版本. 请在www.mtasa.com下载相应的系统版本."

#. WELCOME_TEXT
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:188
msgid ""
"This wizard will guide you through the installation or update of $(^Name) ${REVISION_TAG}\n"
"\n"
"It is recommended that you close all other applications before starting Setup.\n"
"\n"
"[Admin access may be requested for Vista and up]\n"
"\n"
"Click Next to continue."
msgstr ""
"本向导将会引导您安装或更新 $(^Name) ${REVISION_TAG}\n"
"\n"
"我们建议您在安装前关闭其他软件。\n"
"\n"
"[Vista 及以上版本可能需要使用管理员身份运行]\n"
"\n"
"点击下一步继续。"

#. HEADER_Text
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:189
msgid "Grand Theft Auto: San Andreas location"
msgstr "侠盗猎车手: 圣安地列斯的安装路径"

#. DIRECTORY_Text_Dest
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:190
msgid "Grand Theft Auto: San Andreas folder"
msgstr "侠盗猎车手: 圣安地列斯所在的文件夹"

#. DIRECTORY_Text_Top
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:191
msgid ""
"Please select your Grand Theft Auto: San Andreas folder.$\n"
"$\n"
"You MUST have Grand Theft Auto: San Andreas 1.0 installed to use MTA:SA, it does not support any other versions.$\n"
"$\n"
"Click Install to begin installing."
msgstr ""
"请选择你的侠盗猎车手: 圣安地列斯所在的文件夹。$\n"
"$\n"
"MTA:SA 需要 1.0 版本的侠盗猎车手: 圣安地列斯，MTA:SA 不支持其他版本的侠盗猎车手: 圣安地列斯。$\n"
"$\n"
"请点击安装按钮开始安装。"

#. DESC_Section10
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:194
msgid "Create a Start Menu group for installed applications"
msgstr "为程序创建开始菜单组"

#. DESC_Section11
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:195
msgid "Create a Desktop Shortcut for the MTA:SA Client."
msgstr "为 MTA:SA 客户端创建桌面快捷方式。"

#. DESC_Section12
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:196
msgid "Register mtasa:// protocol for browser clickable-ness."
msgstr "为浏览器注册 mtasa:// 超链接协议。"

#. DESC_Section13
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:197
msgid "Add to Windows Games Explorer (if present)."
msgstr "增加到 Windows 游戏管理器 (如果存在的话)。"

#. DESC_DirectX
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:198
msgid "Install or update DirectX (if required)."
msgstr "安装或更新 DirectX （如果需要）"

#. DESC_Section1
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:199
msgid "The core components required to run Multi Theft Auto."
msgstr "运行 Multi Theft Auto 需要核心组件。"

#. DESC_Section2
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:200
msgid "The MTA:SA modification, allowing you to play online."
msgstr "MTA:SA MOD 允许您在线与其他玩家一同游玩。"

#. DESC_SectionGroupServer
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:203
msgid ""
"The Multi Theft Auto Server. This allows you to host games from your "
"computer. This requires a fast internet connection."
msgstr "Multi Theft Auto 服务器。您可以在自己的电脑上创建游戏服务器主机。这将需要足够带宽的互联网连接。"

#. DESC_Section4
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:204
msgid "The Multi Theft Auto server. This is a required component."
msgstr "Multi Theft Auto 服务器。这是必须安装的组件。"

#. DESC_Section5
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:205
msgid "The MTA:SA modification for the server."
msgstr "服务器的 MTA:SA Mod 支持模块。"

#. DESC_Section6
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:206
msgid "This is a set of required resources for your server."
msgstr "这是游戏服务器需求的资源文件集合。"

#. DESC_Section7
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:207
msgid "This is an optional set of gamemodes and maps for your server."
msgstr "这是一个可选的服务器端游戏模式和地图包。"

#. DESC_Section8
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:208
msgid ""
"The MTA:SA 1.0 Map Editor.  This can be used to create your very own maps "
"for use in gamemodes for MTA."
msgstr "MTA:SA 1.0 地图编辑器。它可以用来创建您自己的地图，将在 MTA 游戏模式里被使用。"

#. DESC_Section9
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:209
msgid ""
"This is the SDK for creating binary modules for the MTA server. Only install"
" if you have a good understanding of C++!"
msgstr "这是用于开发 MTA 服务器端二进制模块的软件开发工具包(SDK)。仅供熟悉 C++ 的用户安装。"

#. DESC_SectionGroupDev
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:211
msgid ""
"Development code and tools that aid in the creation of mods for Multi Theft "
"Auto"
msgstr "帮助您开发 MTA Mod 的开发代码和工具包"

#. DESC_SectionGroupClient
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:212
msgid "The client is the program you run to play on a Multi Theft Auto server"
msgstr "让你可以在 Multi Theft Auto 服务器上游玩的客户端程序。"

#. INST_CLIENTSERVER
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:409
msgid "Client and Server"
msgstr "客户端及服务器端"

#. INST_SERVER
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:410
msgid "Server only"
msgstr "仅安装服务器端"

#. INST_STARTMENU_GROUP
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:424
msgid "Start menu group"
msgstr "创建开始菜单组"

#. INST_DESKTOP_ICON
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:425
msgid "Desktop icon"
msgstr "创建桌面快捷方式"

#. INST_PROTOCOL
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:426
msgid "Register mtasa:// protocol"
msgstr "注册 mtasa:// 协议"

#. INST_GAMES_EXPLORER
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:427
msgid "Add to Games Explorer"
msgstr "加入游戏管理器菜单"

#. INST_DIRECTX
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:428
msgid "Install DirectX"
msgstr "安装 DIrectX"

#. INST_SEC_CLIENT
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:462
msgid "Game client"
msgstr "游戏客户端"

#. INST_SEC_SERVER
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:463
msgid "Dedicated server"
msgstr "专用服务器"

#. INST_SEC_CORE
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:464
msgid "Core components"
msgstr "核心组件"

#. INST_SEC_GAME
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:465
msgid "Game module"
msgstr "游戏模块"

#. INFO_INPLACE_UPGRADE
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:467
msgid "Performing in-place upgrade..."
msgstr "正在升级中…"

#. INFO_UPDATE_PERMISSIONS
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:468
msgid "Updating permissions. This could take a few minutes..."
msgstr "更新权限中。这将可能花费一些时间..."

#. MSGBOX_INVALID_GTASA
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:471
msgid ""
"A valid Windows version of Grand Theft Auto: San Andreas was not detected.$\r"
"$\n"
"However installation will continue.$\r"
"$\n"
"Please reinstall if there are problems later."
msgstr ""
"没有检测到可用的 Windows 版本的 侠盗猎车手: 圣安地列斯 游戏文件。$\r"
"$\n"
"安装程序仍将继续。$\r"
"$\n"
"如果 MTA 安装后出现问题，请重新安装 GTA:SA 。"

#. INST_SEC_CORE_RESOURCES
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:472
msgid "Core Resources"
msgstr "核心资源"

#. INST_SEC_OPTIONAL_RESOURCES
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:473
msgid "Optional Resources"
msgstr "可选资源"

#. INST_SEC_EDITOR
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:474
msgid "Editor"
msgstr "编辑器"

#. INST_SEC_DEVELOPER
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:967
msgid "Development"
msgstr "开发包"

#. UNINST_SUCCESS
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:1015
msgid "$(^Name) was successfully removed from your computer."
msgstr "$(^Name) 已成功从您的电脑中卸载。"

#. UNINST_FAIL
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:1022
msgid "Uninstallation has failed!"
msgstr "卸载失败!"

#. UNINST_REQUEST
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:1030
msgid ""
"Are you sure you want to completely remove $(^Name) and all of its "
"components?"
msgstr "你确定要完全删除 $(^Name) 和相关组件吗?"

#. UNINST_REQUEST_NOTE
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:1033
msgid ""
"Uninstalling before update?$\r"
"$\n"
"It is not necessary to uninstall before installing a new version of MTA:SA$\r"
"$\n"
"Run the new installer to upgrade and preserve your settings."
msgstr ""
"在安装更新前卸载旧版本?$\r"
"$\n"
"安装新版本 MTA:SA 时没有必要卸载旧版本$\r"
"$\n"
"运行新版本的安装程序以升级和你的数据."

#. UNINST_DATA_REQUEST
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:1044
msgid ""
"Would you like to keep your data files (such as resources, screenshots and "
"server configuration)? If you click no, any resources, configurations or "
"screenshots you have created will be lost."
msgstr "您要保留您的个人数据 (例如资源，游戏截图和服务器配置文件) 吗? 如果你选择否，所有资源、配置文件或截图都将会被删除。"

#. MSGBOX_PATCH_FAIL1
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:1144
msgid ""
"Unable to download the patch file for your version of Grand Theft Auto: San "
"Andreas"
msgstr "无法下载适用于您的侠盗猎车手: 圣安地列斯对应版本的补丁文件"

#. MSGBOX_PATCH_FAIL2
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:1145
msgid ""
"Unable to install the patch file for your version of Grand Theft Auto: San "
"Andreas"
msgstr "无法安装适用于您的侠盗猎车手: 圣安地列斯对应版本的补丁文件"

#. UAC_RIGHTS1
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:1181
msgid "This installer requires admin access, try again"
msgstr "此安装程序需要以系统管理员身份执行，请重试"

#. UAC_RIGHTS_UN
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:1182
msgid "This uninstaller requires admin access, try again"
msgstr "此卸载程序需要以系统管理员身份执行，请重试"

#. UAC_RIGHTS3
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:1183
msgid "Logon service not running, aborting!"
msgstr "Logon 服务没有运行，异常终止!"

#. UAC_RIGHTS4
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:1184
msgid "Unable to elevate"
msgstr "无法提升"

#. INST_MTA_CONFLICT
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:1775
msgid ""
"A different major version of MTA ($1) already exists at that path.$\n"
"$\n"
"MTA is designed for major versions to be installed in different paths.$\n"
" Are you sure you want to overwrite MTA $1 at $INSTDIR ?"
msgstr ""
"不同主版本的 MTA ($1) 已安装在该目录里。$\n"
"$\n"
"MTA 特意设计成不同版本可以在不同路径中同时共存。$\n"
"您确定要覆盖 MTA $1 到目录 $INSTDIR 吗?"

#. INST_GTA_CONFLICT
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:1778
msgid ""
"MTA cannot be installed into the same directory as GTA:SA.$\n"
"$\n"
"Do you want to use the default install directory$\n"
"$DEFAULT_INSTDIR ?"
msgstr ""
"MTA 无法与 GTA:SA 安装在同一目录.$\n"
"$\n"
"你想要把它安装在默认安装目录.$\n"
"$DEFAULT_INSTDIR 吗?"

#. INST_GTA_ERROR1
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:1780
msgid ""
"The selected directory does not exist.$\n"
"$\n"
"Please select the GTA:SA install directory"
msgstr ""
"所选的目录不存在。$\n"
"$\n"
"请选择 GTA:SA 的安装目录"

#. INST_GTA_ERROR2
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:1782
msgid ""
"Could not find GTA:SA installed at $GTA_DIR $\n"
"$\n"
"Are you sure you want to continue ?"
msgstr ""
"无法在 $GTA_DIR 中找到 GTA:SA 的游戏文件 $\n"
"$\n"
"您确定要继续安装吗 ?"

#. INST_CHOOSE_LOC_TOP
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:1905
msgid "Choose Install Location"
msgstr "选择安装的位置"

#. INST_CHOOSE_LOC
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:1906
msgid ""
"Choose the folder in which to install ${PRODUCT_NAME_NO_VER} "
"${PRODUCT_VERSION}"
msgstr "请选择用于安装 ${PRODUCT_NAME_NO_VER} ${PRODUCT_VERSION} 的目录"

#. INST_CHOOSE_LOC2
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:1908
msgid ""
"${PRODUCT_NAME_NO_VER} ${PRODUCT_VERSION} will be installed in the following folder.$\n"
"To install in a different folder, click Browse and select another folder.$\n"
"$\n"
" Click Next to continue."
msgstr ""
"${PRODUCT_NAME_NO_VER} ${PRODUCT_VERSION} 将会被安装到以下目录。$\n"
"如想要安装到其他目录，请点击“浏览”按钮并且选择其他的目录。$\n"
"$\n"
"点击下一步继续。"

#. INST_CHOOSE_LOC3
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:1909
msgid "Destination Folder"
msgstr "目标文件夹"

#. INST_CHOOSE_LOC_BROWSE
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:1910
msgid "Browse..."
msgstr "浏览..."

#. INST_CHOOSE_LOC_DEFAULT
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:1911
msgid "Default"
msgstr "默认"

#. INST_CHOOSE_LOC_LAST_USED
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:1912
msgid "Last used"
msgstr "上次使用的"

#. INST_CHOOSE_LOC_CUSTOM
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:1913
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#. INST_CHOOSE_LOC4
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:2091
msgid ""
"Select the folder to install ${PRODUCT_NAME_NO_VER} ${PRODUCT_VERSION} in:"
msgstr "请选择将要安装 ${PRODUCT_NAME_NO_VER} ${PRODUCT_VERSION} 的文件夹:"

#. INST_LOC_OW
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:2109
msgid ""
"Warning: A different major version of MTA ($1) already exists at that path."
msgstr "警告: 一个不同主版本的 MTA ($1) 已安装在该目录。"

#. INST_LOC_UPGRADE
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:2110
msgid "Installation type:  Upgrade"
msgstr "安装类型: 升级"

#. NETTEST_TITLE1
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:2353
msgid "Online update"
msgstr "在线更新"

#. NETTEST_TITLE2
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:2354
msgid "Checking for update information"
msgstr "正在检查更新信息"

#. NETTEST_STATUS1
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:2355
msgid "Checking for installer update information..."
msgstr "正在检查安装包更新信息..."

#. NETTEST_STATUS2
#: ../Shared/installer/nightly.nsi:2356
msgid "Please ensure your firewall is not blocking"
msgstr "请确认您的防火墙没有阻止连接"

#~ msgid "Unable to download Microsoft Visual Studio 2008 SP1 redistributable"
#~ msgstr "无法下载 Microsoft Visual Studio 2008 SP1 可再发行组件包"

#~ msgid "Unable to install Microsoft Visual Studio 2008 SP1 redistributable"
#~ msgstr "无法安装 Microsoft Visual Studio 2008 SP1 可再发行组件包"

#~ msgid ""
#~ "Unable to download Microsoft Visual Studio 2008 SP1 redistributable.$\r"
#~ "$\n"
#~ "However installation will continue.$\r"
#~ "$\n"
#~ "Please reinstall if there are problems later."
#~ msgstr ""
#~ "无法下载 Microsoft Visual Studio 2008 SP1 可再发行组件包。$\r"
#~ "$\n"
#~ "安装程序仍将继续。$\r"
#~ "$\n"
#~ "如有问题，请重新安装。"

#~ msgid "Unable to download Microsoft Visual Studio 2013 redistributable"
#~ msgstr "无法下载 Microsoft Visual Studio 2013 可再发行组件包"

#~ msgid "Unable to install Microsoft Visual Studio 2013 redistributable"
#~ msgstr "无法安装 Microsoft Visual Studio 2013 可再发行组件包"

#~ msgid ""
#~ "Unable to download Microsoft Visual Studio 2013 redistributable.$\r"
#~ "$\n"
#~ "However installation will continue.$\r"
#~ "$\n"
#~ "Please reinstall if there are problems later."
#~ msgstr ""
#~ "无法下载 Microsoft Visual Studio 2013 可再发行组件包.$\r"
#~ "$\n"
#~ "但安装程序仍将继续.$\r"
#~ "$\n"
#~ "如果有任何问题请重新运行安装程序."
